屌喇星 行一轉葵廣最少比四檔二手書mk妹兜搭

今年葵廣多能到 好彩冇搶書單

想知加錢有咩服務

買書隊屎眼？

佢sell你個仔咋

見你咁毒 重唔叫你買書咩

羅湖村盛世

我似學生

你個樣太毒太似中學雞
唔呃你買書呃邊個？

因為你個樣弱智姐

倫敦書

咪撚玩啦 叫你幫你個仔買書？

回塘

我入賭場比人查證

Ching 發夢？

蓋ching90後

四章野都黎 都好意思講出口

5章野都黎口廿

查白卡？

可能查長者卡換錢有優惠

成日仆街希靈牙蓋

成班

要用葵廣班mk妹證明自己後生
都幾唏噓